{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Markaware/GM0022102815321/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Sports Jacket - Black"
    },
    "text": "Markawareブランドでは、Markawareメーカーが製作したFW22 / QM2839MW15毛100%素材で製作したジャケットがあります。 このジャケットは余裕のあるフィット感と楽な着用感を与え、裾のバンディングと袖のボタンディテールでシルエットを整えてくれます。 また、ベーシックな色味で様々なアイテムと演出しやすいです。 ''QM2821MW35'' 製品と一緒にマッチするとセットアップで演出できます。 このジャケットの表地は毛100%で、洗濯方法は次のように案内されています: 1. この製品(上下衣)は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 6. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "このジャケットの素材は毛100%です。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このジャケットは裾のバンディングと袖のボタンディテールでシルエットを整えています。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような着用感ですか？",
            "answer": "このジャケットは余裕のあるフィット感と楽な着用感を与えます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットはどのような色味ですか？",
            "answer": "このジャケットはベーシックな色味で、様々なアイテムと演出しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは他の製品とマッチしますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは''QM2821MW35'' 製品と一緒にマッチしてセットアップで演出できます。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このジャケットの洗濯時には淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングし、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットは水や汗に強いですか？",
            "answer": "いいえ、このジャケットは水に濡れたり汗をたくさんつけると色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットのアイロン掛けの方法はありますか？",
            "answer": "このジャケットの裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "このジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "はい、このジャケットは摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 459
    }
}